想問下烏克蘭最後係點贏？

通過對話解決分歧？

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

搖

搖？

總統走佬去俄國

示威持續 示威者set deadline 總統驚到凌晨偷走左去俄國

點解會走？

國民直沖總統府！

威脅武裝革命

但兩地難以直接比較

好似上台set deadline果個係前軍人
話deadline後會發動武裝革命
所以淆底走咗佬

烏克蘭啲警呢？都係黑嘅？

軍隊叛變 set死線 唔回應衝入去

其實未贏.....

原來咁就得

Yes 黑過香港個d

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府

清楚晒

唔該晒

麻

copy唔到,烏克蘭有退役軍人幫手,地方又夠大有得周圍隱藏
本身民風都係勇焊果邊

香港學唔黎

u no gun

因為你無爭取獨立既決心

係，無得比較，前面條路唔知係點，我地有唯一可以做既係拖住行

因為夠狼

烏克蘭用狙擊手殺射示威者

包

錯 是因爲香港人始終有介懷 唔肯全民勇武

著名風向員彭斯 開始洗底了

大佬 搞到咁大鑊 最後好似死左6千幾人？唔記得左 實有人報佢復啦

早幾晚難得出真槍
俾個耶撚破壞晒

仲貪到仆街 十足十中共咁 繼續擁抱獨裁 後果就係比某班人掏空國家

人地係民選政府

政制唔同 如果係全民直選既特首都仲有比較性
而家其實可以用獨裁體制來睇香港
確實無咩實際方法去制衡政府特別係高官既方法

同埋有個最致命既原因導致全民革命,係經濟因素
真講政府成日話經濟點差法都只係鳩UP,但人地真係經濟差同埋警殺人成導火線先成功推翻,香港就算死左人無爆發唔到D咩

想知多d建議去睇一套紀錄片: Winter on fire (凜冬烈火：烏克蘭自由之戰)

太富裕 太多包袱

如果係香港發生, 應該係要死人, 之後宵禁, 出軍隊攬炒, 香港人大逃亡

沖入警局大把真槍啦

香港先去到3

首先係國會投票罷免總統先 之後再佔領總統府

黑警殘殺市民先至出師有名

其實佢大可以留係到，武裝力量點會大得過啲黑警

變左戲子政府 親俄勢力喺俄羅斯政府支持下喺東邊卷土重來 喺親俄電視台大力宣傳+封港下 經濟轉差 民心動蕩

唔係淨係咁簡單
事實係烏克蘭當時個政府都好痴線，係國會亂尻咁通過一堆法律
係比警察甚至政府人員都可以冇解釋下殺人
只要佢認為你有威脅

但唔同之處係人地圍堵既係權力核心基輔
而家你就只係圍香港，但真正權力核心係北京
呢個先係基本分別

咁香港唔會咁驘啦。解放軍wo

大大話話都走到第九步...

二次大戰美國點打贏日本仔？

通過對話解決分期

民眾set死線
係台講撚明 聽日再唔回應
繼續武力
結果個總統半夜走佬

火系魔法師 TESTING

一步一步去緊
我地仲未到有人被殺，e家終於到警方開實彈，當出然槍殺，班狗一定都有死傷

開學之後，教師係一條戰線

香港應該會用經濟方面打

講真依個世代仲會用人命換自由
但依家

有退休軍人幫手set deadline
個總統走佬

宣佈直接活捉總統

人地唔怕死

烏克蘭未死示威者一直都相安無事
死第一個就開始爆發
我相信香港都應該係

遲早發生.

其實仲有一個根本問題
烏克蘭係全國性反對
首都基輔激戰左好多個月
而香港特區政府只係中共政權既附庸
並無辦法在武力上動搖到中共政權既根基
若果香港係一個獨立國家
即使獨裁者主政 今日既局面政府都會倒台

條友走前一日，有泛民主派提出建議，類似話會提早總統大選，叫人民等1個月，希望大家停止流血衝突，民衛兵中其中一個市民上台，話唔會接受泛民主派議員嘅提議，如果第2日中午之前個總統唔落台，全民將會進擊總統府

其實已經差唔多了
香港已經有狙擊嘅行為
只係上面唔俾佢地拎狙擊槍，只可以用橡膠/布袋

明白

10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
唔撚割

香港有分黃藍絲已經好唔同

香港總統府係支那~

如果發生香港人麻包袋殺狗先 點睇?
就快忍唔住了

當時親俄派都有一大堆，好似而家都有一大堆藍

歷史上幾乎所有示威都有人命傷亡
點解都冇變成武裝革命

winter on fire 講少左點樣武裝自己

所以我地要靠美國iron man

點解咁講

轉番張圖咪幾好，仲要幾靚

好似唔係1個月
係1年
當時係1定2月
話12月再次大選

烏克蘭有國會罷免
香港全部保皇黨

最主要原因係老兵恊助抵抗, 踢走咗左膠議員, 出真槍射死過百個示威者之後部份軍人變節威恊攻入總統府,跟住總統走佬

最初有大台出黎話同總統亞努科維奇傾好左三個月後重選 , 意圖淡化示威 , 但反對派唔再信亞努科維奇 , 要佢即時落台 , 否則上總統府活捉佢 , 最後亞努科維奇漏夜坐直昇機逃到俄羅斯

香港係無香港人自己嘅軍隊，所以性質完全唔同

搵僱傭兵同俄軍幫手

基本法就係特登唔比香港人參軍

3咋 人地9係炸路呀 香港先熄下交通燈 仲要神奇地交通好咗

香港大部分和理非 點同烏克蘭比

烏克蘭都係階段勝利
警狗跪低, 政府妥協咗少少
搵啲人嚟祭旗

但俄狗殺人都係唔洗負責任
到今時今日國會都有好多俄狗滲透操控
其實係無贏到

其實狗鐵停站同9好似

冇贏到 依加都仲係好慘

真

Re•vo•lu•tion

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

冇錯，對話只會適用係雙方實力均等既情況下，大家都係建基於民主自由同法治既平台，並且擁有相同既普世價值

唔打怪點會出靚裝

歷史上冇一個革命唔係喺民不聊生嘅情況下爆發

btw
佢所講既"領袖"係泛民政棍大台
佢所講既"防禦單位"入面，有退休軍人

政府唔讓步，人民只係可以用武力推翻政府

烏克蘭唔似香港咁多藍絲廢老同警黑合作

香港人唔會有真正武器，除非有真正外國勢力提供並且支援，不過咁樣可能已經爆發地區戰爭或者WW3....

人地有舊軍人教普通市民點樣守點樣攻，亦有自己嘅軍隊
同個總統set deadline，如果佢再唔落台就會發動武裝革命
之後個總統淆底半夜走佬先贏到

我地冇軍隊，亦都冇舊軍人教我地
所以真係只能夠靠外國

終於有人快過呂麗乳搖巴

除非有警察變節

人手唔同d

人地國家團結好多，香港可能一半都係藍...

仲未有人畀克警殺死，大家仲存有一線希望

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙警方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府

有軍隊叛變咩？印象中只係有部分退役軍人幫拖

一齊圍咗禮賓府，遇神殺神衝咗入去再講
有人都未覺得自己受威脅，仲食緊花生

依家烏克蘭好似內戰緊， 人工好似仲低過中國

當時佢地出現左個高人指點。。。 退役軍人。 教佢地排陣，整武器 盾牌。。 再加上烏克蘭無。。。一個大既鄰國係隔離阻L住晒

唔可以套用係香港到⋯⋯
因為7婆只係扯線公仔
佢死都無撚用

仲有敵人只係當地政府 唔係背後既大佬

和理非唔係重點，重點係好撚多藍絲五毛。

我地無可能複製佢，最多學習下
人地贏左當地政府就贏，總統走人就贏
我地777走左隨時仲慘，中共直接出面介入，我地場仗其實係更難打
唔可以一尾勇武，勇武係必要嘅手段，但最後一定唔會係單以勇武而勝利，一定要其他國家介入支援，所以勇武同國際文宣一定要雙管齊下

但人地權力核心後面一樣有俄佬
林鄭後面有雜種

雜種出解放軍打示威者
就等於當年俄佬出軍隊打烏克蘭示威者一樣。
但當年俄佬無咁做。

反正中共唔守中英聯合聲明外國勢力出師有名。

但佢地勝利後 物價高左兩倍，生活差咗。
youtube聽人講

係果場革命完左之後仲有好多危機
同埋人地係國家, 香港只係一個城市比較唔到

其實係直接對抗緊俄佬

無啦。。。。 只係退役軍人指導

係每個星期 1>2>3 無限loop

香港比較難因有示威者死亡成為導火線,第一香港人普遍習和,第二藍屍極多,第三90%和理非唔會成為前線即使有人死亡,第四我地無合適既戰爭抗衡力,第五無經濟誘因

6000人係之後俄羅斯入侵克里米亞，係戰爭中死左嘅人

最後係議會踢走佢
佢話200日後落台
但示威者要佢聽日就走
於是佢就逃走左去俄羅斯

總統走撚左, 但俄羅斯埋位打到而家

認同，情況唔同，唔可以相提並論
依加係要諗點樣可以係香港令到北京政府跪低

去Netflix睇winter on fire啦
頭30日免費架

。。。普京都唔阻？！
克里米亞點睇

香港人同中共真係無得打，除非有老美+歐洲國家支援，即係搞到變成WW3....

人地佔領到警局
獲得大量武力

行到依步既話香港先有出路

呢個問題就睇返到底中共有幾死攬香港。
當年俄佬無因為攬烏克蘭所以出兵咁解

需要留意嘅係 喺第14個step 反政府死咗過一百人 過千人傷 最後一次和談結果徹底失望 一個patrol unit頂唔順衝上台落最後通牒 話第二朝亞諾科維奇唔接受要求就武力進攻
另外要留意返嘅係 烏克蘭全國支持 民眾有死嘅決心 有攞到槍械並識得點用 西方support(因為講到尾反政府係因為想入歐盟而反政府)

其實都係冇乜武裝
都係燒下車胎, 鐵木盾, 搶警察d鐵盾

香港係未死人
但其實已經去到9既開頭
已經有熄路燈圍捕
如果出現死人既話
真係會升到10

一樣有，有好多監犯放左出黎斬示威者
唔好再咁在意佢地
藍絲同親俄派一樣，都淨係會喱喺屋企唔夠膽出黎

人地仲要係幾十日無返過屋企

其實普京係後面整色整水

都係嗰句
要行勇武嘅就要行盡啲

犧牲左125條人命 換翻黎

烏克蘭係獨立國家 同埋人地係民選

不得不說
689當年玩分化真係好撚勁

死咗好撚多人，勇武派宣布武裝革命。

689條撚樣

高級廢老KOL

因為人地團結呀

講緊克里米亞？入左歐盟後幾年經濟又好返

死左125人
死左6千幾人係內戰黎

黑到仆街 用橡膠子彈嗰時(即係初期)已經會偷偷哋用實彈

其實烏克蘭到今時今日仍然俾俄羅斯搞緊

無錯....我哋等如只係搞緊個基輔...仲未去到國家層面
烏克蘭其他城市都支持，但喺香港，其他城市都唔支持我哋...
佢哋仲有機會動搖真正嘅軍人，我哋狗都動搖唔到，莫講話軍人

可以參考
但佢地有既野香港無
同樣 香港有既野 國際地位 地方價值 佢地都無

袋

（有中文版）

2019年又係1997年香港回歸 22周年
2013年係1991年烏克蘭獨立 22周年
最後烏克蘭總統逃亡

（出發前必睇）Netflix 紀錄片 Winter On Fire - 烏克蘭人2014年如何由學生運動至走向獨立

用腳推一下

其實民意都係一半半，一大班親俄份子嫁

我地要贏，其實可能真係要死人。唔係敵人死，而係我地反抗一方有人死，一定要係衝突當中被黑警殺死，或被捕後，虐打致死。咁我地就好大機會贏

其實佢哋算贏咗咩
個總統走咗之後佢哋內亂又死多咗好多人

俄佬一早滲透晒 好似請埋傭兵鎮壓

人哋要推翻嘅 只係一個人
我哋呢？
仲係幼稚園level就要打終極Boss

烏克蘭唔革命無飯開，香港革命無飯開

香港同烏克蘭唔同，各有各做法。
硬對硬贏唔到。人哋連神父都走前線。

鮮血

呢個係最有可能發生
不過係差佬殺示威者

但示威者 唔會殺差佬

我都有諗有無得同烏克蘭一樣
問題香港同烏克蘭同香港最大分別
烏克蘭地大，就算面對俄羅斯都可以有多條戰線
後方有退路去其他地區/城市甚至歐洲國家

香港環海後方無退路
地方又細，唔多地方可以退
唯一陸路連住大陸，要諗點解決呢樣野

另外，烏克蘭東面仲係同俄羅斯打緊仗

呢個市民係英雄

咁會俾林鄭翻盤

我指光明正大嗰種
你講滲透中國夠大把滲透左扮警察打示威者啦

各有各講
你信邊套可行
自然會係其他運動身上揾到理由

啱呀所以好多人覺得我地班示威者出黎蹝氣
黃藍之外仲有班離地中立撚

最大問題人地係成個國家，香港只係國家入面一個城市，如果全國都搞抗爭就唔同講法，可惜自8964之後已經無可能，中共監控人民真係好撚醒...

唔怪得咁緊張D武器.........

仲有，因為全民皆武

FYI，香港失業率2.9%

烏黑蘭係有前軍人教示威者整防具同武器，同教戰略，

起咗佢少少底 好L多post 睇落唔算好大問題 佢做過啲咩風向嘢? 有無案例?

100條人命

香港冇外國勢力支援真係好難贏

我睇左二次 點解贏係因為人民有 必死既決心
鎮壓力度去到真槍實彈加天台狙擊手殺人，人民都係衝
上台果個唔係普通示威者 係獨立廣場既防衛隊隊長
佢講既野完全表達到咩叫 寧為玉碎 不作瓦全

英雄係死去個啲同伴，我哋只會幸存者

除左出黎俾人拉之外真次曬氣
仲講緊掟汽油彈係鬼既時候就知無得救
無足夠武力咪撚出黎啦

搞咁耐,連隻狗都冇死到,註定失敗收場

1. 警察殺左幾十個人, 示威者大規模縱火
2. 政府提出議和方案年尾大選
3. 示威者不接受要脅武裝革命
4. 總統走佬去俄國
5. 提前大選

大佬人地有制度應對, 立即普選臨時政府
林鄭走佬, 香港都可以食第二舊屎咋

好想知佢地個民意係唔係8,9成想獨立

香港硬係有4成食古不化既藍絲

就黎無得食, 經濟就差 先會唔怕死

睇頭個D都仲接受到相信可以做到
但去到第11，我真係接受唔到......

貪夠去俄羅斯UNUN腳姐 習種遲D咪又係咁

佢地佔領廣場
退役軍人係廣場即場教示威者對抗警察
點進攻點防禦

其實咪即係港共倒台，跟住中共黎攬炒
攬炒就係咁

飯民都係啦宜家

佢哋全民覺醒 所以武裝起嚟易好多 收埋 伏擊都易 又少天眼
香港多天眼
其實香港人如果全民覺醒 做起嘢上嚟絕對會比烏克蘭有效率好多

我地仲有樣優勢，中共外資八成由我地揸住

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

始終烏克蘭反抗個邊有武裝勢力份子
同埋有軍人成份係反抗個邊已經唔同講法⋯

人地係奪權 我地仲係要個仆街政府改革

好多港人提起港獨就驚，獨條L咩。
你一日唔獨，政治永遠係中共奴隸，港人永遠無自由

最重要烏克蘭係獨立國家

事緣係，泛民同葉劉去美國見議員，但似乎係比葉劉過佢一幢，代表佢地話唔支持通過。

依家唔係要追究泛民嘅責任，而係做risk management,我地要比到美國同世界知，我哋係要美國通過香港民主及人權法案去制裁唔單只係官員而係國家。

請大家share下，同時可以去嗰啲議員既twitter比佢地知我地既立場！

真係要多d比較唔同地方嘅示威
咁至知道我地嘅定位同優劣

10，伏擊落單/少量警力
下一步應該係咁

叫人留守
屌人走
屌人入機場

烏克蘭無贏到
仲唔見咗個克里米亞半島

但林鄭個屎忽痴住左張櫈佢一定唔會落台

第一，假假地烏克蘭都叫做有得投票
第二，烏克蘭人好多人都受過軍訓，可以變身殺人唔斬眼，勇武能力香港人拍馬都追唔上

應該唔係通過構建對話平台解決

但係打到贏都係無槍對有槍，人地人小過我地（但勇武多好多😂）我地閒閒地都出到成百萬人出黎

講和理非，人地有強大既道德感召
講勇武，人地又當過兵，又有退役軍人幫手，真係武裝革命
到成個運動既中後期示威者同政府都互有死傷
香港點同人比

就算去到16 都守唔住邊境

係

烏克蘭窮到燶
其實老實講 投俄 做返蘇聯先有著數

唔係因為國會夠票罷免總統咩

去到12 解散軍可能出場

我都只睇到退役軍人

以我角度睇其實係輸咗
輸咗克里米亞 ＝ 輸咗黑海控制權

烏克蘭啲人真係同政府死撚過

好似話係全部人一次過武裝升級
估計有10萬8萬人 一人一件武器

地又輸左
歐盟又唔受佢玩
唔明赢左咩

屌，開隔離台，朱凱迪新髮型都多人關心過呢篇文
分析香港人狀況 重新整理文宣方向

其實我都唔係好明點解總統會走

睇WINTER ON FIRE個陣8-90幾日個陣明明民眾仲比黑警捱打緊
被狙擊又冇還手之力
SET完死線 總統冇啦啦就走左 唔知發生咩事

你做第一個槍下烈士囉

lm

支持美國副總統！

全港各地發起破壞黨鐵商店行動

香港跳到去１３啦
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府

唔只邊境，其實香港係無得守，所以唔好守，迫佢出解放軍，要外國出手，或稱破壞中英聯合聲明。同時要聯絡敵人的敵人。大陸好多地方想獨立但被打壓，如西藏。到時香港做中立國，好似瑞士咁

俄佬不斷從中作梗, 之後又挑撥東部親俄武裝組織對抗政府, 期間發生mh17空難

平時都瞄開頭

好似果陣個總統驚死（ps 真係流血死果隻）

淨係3 都唔係個個做得到

擊退防暴警察，最後總統特種部隊追擊手射殺示威者，總統連夜咗飛機出走俄羅斯。

係鬼
全國一面倒屌政府 最後個總統深夜搭直升機潛逃去俄羅斯
第二朝國會宣佈罷免個總統
跟住先得到左短暫勝利

冇得咁計既 歷史既野冇人知之後會點
但佢地贏既係現代社會打倒左 冇信用既政府

係無可能夠打,你打贏班狗仲有解放軍,只可以攬炒個經濟

搖！

無得比,你打贏完班狗仲有解放軍,要經濟攬炒佢地

藍絲只會話示威者底死，利申：聽到有藍絲話8964做得岩

烏克蘭人o係「獨立廣場」集會初期已經開始提出「革命」推翻當權政府、過程中同樣有警黑打壓、藍絲白衫攻擊示威者、包圍同佔領政府機關、反對派多次出場維穩但被無視（反對派同政府協商左年尾大選、示威者表明恥與為伍）、connect 全國不同宗教同族群、外國政府出聲等等。

直接令亞洛科維奇出走，就係上面所講咁：你翌日十點前唔辭職、提早大選，我地就會包圍總統府（定係國會？唔記得）

情況同香港目前都近似，特別係其中既流水式陣地戰（烏克蘭人每次march去政府機關時，都被軍警阻擋、逼退，示威者先設防線），唔會好似香港2014年咁長時間堵路。烏克蘭示威者做法反而似而家香港每個週末有集會（但係每次遊行都以政府機關為目的地），weekday有咩情況時，都會「無預報式集結」（好似最近既黃大仙、深水埗、天水圍）。

而唔同既係，烏克蘭人有退伍軍人支援示威者，亦都有banker、律師呢批中產同樣「勇武抗爭」。

此外，鎮壓示威既主力，別爾庫特部隊係永久解散（但係我無study到，係編返入其他軍警部門定點？）

另外，烏克蘭人運用火黎保護自己比較有效，例如會用燒車軚製造大量濃煙、汽油彈密集放題

而其中一個引爆點，同今日政府講「緊急法」類似！亞洛科維奇為左鎮壓示威活動，通過左一批惡法，包括：禁止示威者帶口罩頭盔、禁止組成5架或以上車隊（活動中有車隊保護示威者同做哨兵）、政府有權斷網等等...結果示威者反彈，第二日就全民湯煲當頭盔，面罩化妝舞會...

最後，烏克蘭都有攬炒，事件後，俄羅斯佔領左南部既克里米亞地區，同埋東部一直同親俄分子打仗（死左5千幾人，示威期間都只係死左一百廿幾人同失蹤六十幾人）

自己睇返立場月頭定上月尾訪問烏克蘭個女仔單報道
自由左無耐之後比俄羅斯攻地搶地合併
嗰陣又死多千幾二千人
去到而家個政府依然係腐敗緊 因為有一堆老屎忽唔想比一堆年青人改變晒個制度 於是用拿渣手段逼走佢地
而家佢地都係重陷返內憂外難嘅困局
我地唔踢走班老屎忽 個結局都係會搞成咁
所以唔好諗住只要五大訴求回應晒就得
呢個係life progressing嘅野黎 無得停

香港唔係主權國，點同烏克蘭比
中共大軍壓境即刻玩完

烏克蘭 首先攻擊落單警力，獲得初始武器
之後大規模佔領警地，斷橋截路擋支援
最後政府失去武力鎮壓權，被迫對話
談判失敗後，總統漏夜逃亡
才成立新政府。。。
當中要武力升級和損員龐大

而家香港先去到6

14果到仲有僱傭兵
射殺示威者

11 12 有發生？

香港個情況係殺敵戰士太少
而且仲有好多和理非係有潔癖
假如二百萬人之中 只要有十萬人決心玉石俱焚
根本每次出黎個一千幾百警犬係無可能夠擋
唔係話要搵警報仇 齋綁起幾件送去後場佢地都淆底啦
但係而家見親都係3-4隻犬圍捕1個兄弟
明明人數上應該係我地3-4個兄弟圍1隻犬先合常理

不過我都明白呢一個係漸進過程黎
暫時香港仲係好食好住 未去到全城官逼民反既階段

俄羅斯保佢走架嘛
你見到而家俄羅斯仲係搶緊烏克蘭地方同打佢就知佢走根本對佢無害

陸路有連其他國家
其他國家可以即時支援

仲有一樣好緊要嘅野

佢地有個廣場集中地 有班人係喺嗰到訓

想香港驚察叛變都幾難。佢地隻隻都聽指示，奴性好強

老實講 烏克蘭牌面靚過我地好多

1.本身就係民主選舉，只係當時總統親俄
2.有獨立廣場做大本營守住
3.宗教團體全部企示威者果邊
4.示威者中有退役軍人，教佈陣同防守
5.肯用火魔法

相比之下香港抗爭仲算好和平

香港輸在地利環境惡劣
一係就被種族滅絕
一係就跳海

其實當地都有一定比例既親俄份子
講到尾 好似香港咁
就係因為有好大部份既人當年親中 先有今日既情況出現

金鵬

死人

點解冇清場?

諷刺既係烏克蘭革命成功
最後投票都係投返親俄

一日冇退路，一日香港都係等死

咁我地係咪應該將個矛頭指返住林鄭，要佢走佬

根據紀錄片 反對派有個類似泛民既人帶頭 宣佈同政府傾掂數 一年後大選 但國民要既係馬上罷免總統+即時大選 宣佈之後引嚟國民對「大台」不滿 之後一位退休軍人（幫手訓練義士）上台話幾點前唔答應訴求 明早全民武裝攻入總統府 嗰晚總統即刻走佬

為咗短暫嘅麵包 投俄係有超短暫嘅著數 但未見過呢啲窮國家投靠極權後有好下場 可能我唔知 有無呢啲例子
仲有 烏克蘭人擺明係寧願要自由唔要利益/著數 唔好仲停留喺物質主義啦 仲咁物質一係短視一係自私 無錯嘅 喺 Maslow's hierarchy of needs唔同層次咁解 新一代嘅人甚至唔需要太豐富嘅 basic need已經會追求更高層次嘅嘢

香港冇軍火援助
冇可能有得打
全部人等種族屠殺

泛民係咩國家都係食人血饅頭

發夢見到 湯狗仔
更加有用
列明 示威者每犧牲一個
狗仔就會少一隻

班狗到今日 其實同我地前線一樣
已經唔驚死
反而驚屋企人受傷.

走佬

有咩啟示

有叛軍 取得大量武器

係香港無可能

林鄭走佬咪即刻雙普選

有冇諗過 如果要贏 根本要攻佔所有狗屋 有武器先有談判籌碼

仲有一個因素，烏克蘭1991獨立，國民都有身份認同，唔存在愛唔愛國既爭論，所以係全民支持咁滯，反而普遍認為政府親俄=賣國

總統漏夜搭直昇機潛逃
不過香港個結局就算林鄭潛逃都冇用

跟據歷史

好似係

武裝起義

我好樂意配合答你

參考下一d戰術可以，但其實而家d警黑到咁又OT到十幾廿萬個月都幾難變節，就算變節都打唔過解放軍

直接去
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力

唔好妄想一個國家會全國性反對一樣野／立場一面倒
無一個國家做得到

你睇返烏克蘭當年民調（維基有），其實同香港好似，上年紀既求安穩
後生個輩反應大。
而且地緣政治影響好大，東烏克蘭真係親俄，西烏克蘭真係親歐

克蘭經濟真係好差係主因。

去到8前，
應該都有出現過

我真係唔撚信班賤畜有我地咁高覺悟

根本上晒甲又有槍先唔撚驚

湯幼犬就...留返比想做既手足做啦我支持學校欺凌佢地only

政治現實黎
係要figure out 無左港共之後個outlet去說服呢班人支持

清唔到場 有裝甲車想入去即刻食幾十發火魔法
同人地個陣地戰既roadblock先係真roadblock 可以擋到裝甲車 而且長期燒住大火

Stalin 時期餓死鳥克蘭幾千萬人

我覺得好有用啊，由人民既手而唔係由中央換人，差別好大

有清過
由最初和平集會同遊行開始已經比狗狂打
但最後佢地點都守住個地方打走班狗
去到最後嗰陣全部狗直頭包圍佢地同埋拎車撞爆佢地整個防線牆
佢地之後就有燒車軚趕班狗走

要全民武裝先得.....

到左4啦 大佬呀

睇左就知堅持呀

係 嗰個撚屌仲要最初係話全力支持
跟住最後嗰晚突然自己傾掂數比人屌
唔係退休軍人 係個自衛隊拉人上台搶咪屌鳩個議員再宣佈死線
講到明至死方休

講真，去到嗰一步都唔會有人care藍屍，就算宜加大部分藍屍見到勇武經過都唔會出聲

其實都差啲爛 冧左一半 不過佢地即刻燒到班狗唔敢走入去 逼住外面拎槍

去到10先會贏

我都認同, 呢點好重要!
先決組隊條件睇第8點

link或者關鍵詞please

推

原來只係搞咗93日

頭先先用完兩個鍾睇佢地

原來唔係月頭 係3月嘅文黎
btw你再望下而家G7美國同其他國家仲講緊話比唔比普京入返G7就知咩事
路透社嗰啲英文新聞都有簡略講俄羅斯做緊乜搞到比人踢走

唔係內戰
係國土俾俄羅斯入侵
至於人工高定低
係睇國家適唔適合做主意有產出
之前廿年貪到仆街搵邊個去投資呀
有錢都移民入歐盟啦

烏克蘭歐洲最窮

烏俄大家都係斯拉夫人, 文化語言相近
做返蘇聯係一個好選擇
人口同生產力夠多先可以同中美抗衡
普京雖然鐵腕政權, 但係對外夠強硬, 領土問題唔會妥協
人民需要呢種領袖

烏克蘭係主權國家
香港只係殖民地，無得比較

我地更加似60年代既匈牙利，俾蘇聯侵略

烏克蘭冇左蘇聯根本發展唔起
你睇下同樣華沙集團既波蘭
經濟增長去到咩水平

烏克蘭最後都係輸架
睇下班後生依家唔係俾人清算就通緝緊

其實10 係喺荃灣做咗
打到要開槍
不過唔夠狠 一開槍就散咗

講撚到依家無咁撚樣 弱撚智

問題係烏克蘭本身就係獨立主權國家
香港對上仲有個大陸，情況完全唔同

的確冇

烏克蘭捉咗嚟警察做人質添

收皮啦
文化相近就要同一國?
睇黎你好啱共享大灣區榮耀

而且俄羅斯根本無當烏克蘭係自己人
係嘅話就唔會打爛哂Donetsk Luhansk

既得利益既人壟斷政治力無辦法
香港唯一優勢係美國關係法
所以黃絲去參選區議會係政治重建第一步
學下野都好

唔好殺 打到佢仆街（訓返一頭半個月）再搶佢gear就夠

其實香港都可能會變成咁
而家掘到咁多問題出黎遲D邊個肯去投資
輸贏都係咁話

哂氣
就算有槍香港人都唔識用
亦唔敢用(唔計個幾千勇武手足)
仲要人地個民意要好撚好撚大
而家香港最多係3分1黃
仲要個3分2去到而家都唔支持你就永遠都唔會支持你

最後係輸左。

無錯，所以不能夠直接比較。
但民意同埋示威進程某程度上好相似

香港唔靠外國勢力就真係食屎架喇
等攬炒啦咁多位

你連食同訓都要痴屋企，學咩人講決心。

如果唔係向天開槍既話就好到6

示威者比人捉敢去救先啦

比人打個班手足
重傷個班都未醒番 今日仲傳有個死左

我地應該用曼德拉既方法

Push

無得直接比較
香港上前線果班連12,3歳都有 叫佢地武力升級?!!
依家仲係攞緊道德牌黎打 仲要求英美等國家幫手
自救到就唔駛咁啦

烏克蘭能夠做到既野。。。。我香港一樣得

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

我地超過7成同佢地差唔多 差方法

其實佢唔夠全面
特別係後半段
套野主要集中係基輔
但東部城市對成件事影響好大
警察跪地投降都係發生係個邊

好似國會3xx票投票罷免總統

收皮啦
波蘭經濟好咪就係因為去蘇聯化
行大市場小政府開放市場
如果唔係連EU都入唔到

烏克蘭嘅死症係因為仲行緊舉國體制
樣樣都靠政府 貪到仆街
無錢疏通根本做唔到嘢

要唔返工都難啦

你又唔諗起烏克蘭背後有軍人backup
人地真係有槍有軍火去支援
唔係得木棍眼罩頭盔

其實個決心都好難比較 ...

我意思係如果真係向人，會上得好快
依家都係慢慢上緊，雞尾酒都已經冇人屌

都係

有啲高官走佬，黑警想搵啲高級官員搵唔到，之後指揮官帶頭撤走（包括總統府既警力），示威者唔接受政府提前大選方案，並set deadline要求總統落台，結果總統當晚就著草。

香港點增加武裝先
只可以守

有朋友識幾個烏克蘭人，話到今時今日仲內戰緊 好多國家嘅內戰global response都好低，所以今次香港玩到咁大攬炒巴真係應記大功

香港最多去到7

所以無得直接比較

btw 其實今次9成輸 除非美國有攞香港問題黎同支那deal得成

有啲似 不過地理環境上都差好遠

武力戰係無贏面

經濟戰先係香港出路
之前咁多次示威已經固定好民意
人數仲唔少

罷買罷食藍絲店
作為睇錢一群絕對可以令佢地迫政府回應

巴士底監獄

8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
期待

而且當時烏克蘭全國上下有好大部分人長期罷工支援，香港連罷兩日都心思思港共永遠都會佔上風

震憾彈加鐵釘

遠距離狙擊

烏克蘭話哂都係主權國家
香港比烏克蘭更難贏

agger，無AK揸咁就打爆佢個春袋啦！

一手資料！和你塞攻略 — 前機師爆料！

如果攬炒到都當贏 就應該下決心向攬炒方向出手 可能有驚喜
但至少我見唔到人人都想攬炒 有人係想贏
今次抗爭俾我感覺係就住就住 其實兩邊都係

好似警方叛變？

而且中國比俄羅斯殘暴 無人性多一萬倍
俄羅斯示威被拉都係扣兩星期
響香港就告暴動
俄羅斯警察打左示威者一下咋
內政部長都要道歉兼徹查
香港有四個籌碼扳倒政權
機場 貨櫃碼頭 港幣 香港股市

實得
一二百萬人上街只要武裝唔散水，香港都係得三萬差佬點會贏唔到

而家差啲唔實質嘅嘢, 差個勇字同埋差個決心

好多人仲未睇得開，魚與熊掌都想要，又要港共退讓但又唔想攬炒，邊有咁著數

咪打j la 根本宜家都唔夠人支持

麻包袋

焦土之母幾時先醒

有一天香港會幫佢地反攻返上去打7 班共產契弟

參考下好
兩地嘅嘢好多大不同，唔好盲目去跟

至少林鄭都唔撚怕你衝上禮賓府
3萬警力+n個解放軍護盾
唔好魯莽，繼續不合作不被捕 再諗出路

我覺得咁落去係好大機會我地同路人有人死

圍總統府，Set 死線，講到明會勇武攻擊同埋捉總統。

我都希望係
但香港人好易「慣」
咁多義士犧牲咗都係要道德光環行先

武裝革命
香港唔會發生

感覺今次香港係俾人擺左上台 有預感會變condom
差在會唔會出現因禍得福

反對派有軍方支持

睇完其實都唔會知點解個總統無啦啦走

想問當時佢哋治安經濟係點

港共退讓即係支共退讓
如果敵人只係對香港政府都仲好d
但現實係抗爭者對支共

發誓必然會發起武裝革命!

佢地既勇敢，團結同埋有退伍軍人幫手係贏到既關鍵

利申：睇過紀錄片 only

黑警一樣黑，最黑係政府，俾錢買殺手，拎狙擊槍無差別射殺，記者.急救人員.神職人員都殺。等於香港今日果班白衫，福建幫。

其實都未完
俄羅斯同撐俄化人士仲搞緊

不過 人地就真係楷段性勝利

退休軍人
同埋軍方講明唔介入內政
所以得好似香港popo咁既

正解，烏克蘭果邊係凖備爆發內戰，示威者果邊有軍隊的人。

仲有其實有好多城鎮都有支援
舉半國之力

冇錯

所以根本同香港情況唔同
目的一樣但本質唔同
天時地利都唔係香港呢邊

我地已經和談失敗 可以set deadline 成立新政府

仲未睇烏克蘭革命紀錄片Winter on Fire嘅人即刻同我入去down嚟睇

撚

人地有得雙普選 我地冇 人地攪炒到佢走就得 我地攪炒完佢咪又派另一個上位 沒完沒了

拆走佢張櫈

就黎壽終正寢 由矛頭指向警察唔係政府已經變質

咁都計不如你話第十五步

Crimea之後未比俄佬食咗

文中講到明伏擊小量犬取得少量武力
然後佔領狗屋取得大量武力
香港人連雞尾酒都唔敢用仲話伏擊啲狗
嘥鳩氣啦

但係人地果九步係首都到做
我地...

武裝起義

人地出去勇武既大部份當過兵打過仗
係咪一定要咁樣比先
成日用烏克蘭比根本唔合理

11真係難做到

好多係一般市民
唔好賴啦
根本個民族性就係唔識打加唔敢打

仲有克里米亞冇啦啦走左去俄仔嘅懷抱

6位烈士

其實政苦已經迫死唔小人

太古義士

講殺人？

連比廢老打都唔肯還手要報黑警拉自己

人地到到都拉壟軍隊 係香港就拉壟唔到警隊

拉到警隊都話對抗到中央 起碼都叫裝備

我估一定要我地呢邊有人被殺先，如果狗死先，會有太多道德撚出黎說三道死

但總統走咗佬之後，烏克蘭同親俄武裝份子開咗戰

熱水+雪=冰城牆
多退伍軍人
有車隊保護示威者同做哨兵

我覺得係因為全球多個地方要靠你香港搵錢，搞到佢條水喉姐。

典型香港人對白：你抗爭你既事，唔好影響我同阻住我返工

體制唔同
我地打殘自己政府之後仲有個大boss
加上十四億腦殘兵

有人將實彈混入橡膠子彈

反而要諗下點對獨狼藍絲（搞連儂場個啲人），一定要有方法令佢地恐懼到唔再出黎

佢地出場，和理非街坊要拖到全黑衣人出現幫拖，等佢地以後唔敢再出現

最後唔係話冇真正贏到？
因為佢地始終冇入到歐盟
同埋又有個個親俄總統候選人再次出現

一定要搵次狠狠打殘呢啲人，
要具阻嚇性，
咁先可以保護後來者

殺咗更加冇可能贏
唔好忘記仲有老解喺後面
唔好成日幻想殺差佬會得到勝利，天真，你硬共匪只會更硬回應，到時只會係內戰，你覺得頭盔豬咀雨傘會打得贏解放軍？

我反而想知依加贏左既烏克蘭係生活上有幾大改變

一樣都係咁窮

一定要有阻嚇性，對方條褲（包括內褲）用自己方法滑走左

狗都唔敢打 唔好話殺人

如果有支援一定會變香港內戰 大家又接唔接受到 不過幻想要出到軍隊鎮壓先有機會 同埋香港呢個地方唯一價值就係錢 但內戰實會冇尻哂錢 咁外國支援黎做咩? 所以我覺得機會好微

香港不至於冇飯開冇工做，個氣候差好遠

改變唔係一朝一夕嘅事，但起碼係邁向民主之路一大步

呢個啱呀

打贏差佬唔會傷到高官一條毛，你咪打飽佢囉
經濟先係佢哋春袋

佔領政府機構，癱瘓運作

真係好似情況

你當佢速龍咁睇就得，佢地叫Berkut

香港得學運

軍隊叛變係主因

出老解咪返屋企LO

武力升級最終一定有流血事件
但一定係示威者一方被殺先會挑起民憤
然後政權爪牙先會被開拖

核彈都唔割, 係一生一世GE承諾

去到4呀！果六個你唔撚計㗎？

咁d烏克蘭警察最後有冇受到制裁？

最勁係，入面有退役軍人訓練

當然啦，但一定要指出越勇武越唔會贏嘅

的確成日有人幻想

俄佬點同，人地平時既生活都勇武緊。

其實好難比較。香港人溫馴慣，爆塊玻璃都要解釋一輪。

支國人口要清一清

香港其實已經算係
買唔起樓生活艱苦，仲要連自己文化都被打壓
呢d都可以係導火線，睇南斯拉夫

是

香港人已經被掏空好耐⋯⋯

任何方法。
滑走條褲呢個方法阻嚇性極高，
但難度極大。

打到佢殘廢會比除佢條褲快同易，
利申：我試過

以前未夠秤受靶，
打交係好平常事，
但想除褲係需要極強鎮壓力，
除非仆暈佢先。

但現實一仆暈個人時，
成群人就會嚇到散左，
因為唔知係咪錯手冧左佢，
驚慌之下人群會突然散開。

所以除非極強弱懸殊，
否則打到佢瞓底，
搵人浪高佢隊腳，
喺菠蘿蓋踩一腳，
基本上已經廢左佢一隻腳，
血都唔駛見

林鄭唔會走佬 因為一走晰係示弱 中共點會肯

中共會叫林鄭壯烈犧牲 再推第二個

經濟一差就會更多
只係貿易戰嘅影響未出現

組隊一齊上北京有冇得考慮？前提是其他國家都報導到

當年辛亥革命，開波地方唔係北京喎
點計先

屌你條垃圾 ，就係你呢D垃圾
次撚次講革命都話冇武力，唔夠打，好多人會割席
然後傻撚尻尻係到嗌五大訴求，然後be water被班狗打撚到仆街，拉既拉
然後收皮，完
但你班7頭明唔撚明啊，呢個極權政府係唔會聽民眾講野，佢地只會派班狗老解，武警去鎮壓咋，咪撚再嗌五大訴求，你唔撚敢革命，你唔會有得到你想要既民主，訴求。
屌你老母

佢唔走變壽西屍古

屌你老母
點解仲有香港人會覺得個極權政府會聽人民講野

婆婆都幫手運裝備

所以你睇下香港法律對武器限制係最深

最後人民出到SHOTGUN去打

認同

香港似黃背心多過自由之戰

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

佢屌鳩「反對派領袖」同屠夫政權握手

佢哋革命係冬天有雪,有好多戰術可以用

100個人有一萬億美金係瑞士銀行 平均每人財產等於Forbes 第100位 入面唔知有幾多有香港份

因為香港本身就係同倫敦同紐約並排嘅金融城市 又多外國人住 好多國際投資者嘅資產都擺喺香港 係金融市場嘅迴響自然會比烏克蘭大

淨係火系魔法都落後全世界幾十年，進化速度太慢

要減少大街戰，要打橫街，最好係商場戰
前線見速龍衝應該要對衝，8-10個圍一個往死裡打

波蘭入左歐盟 鳥克蘭仲排緊隊

比起香港 我覺得人地團結好多

就算陳勝吳廣都唔係首都作反
但邊度開始都好，最終都係攻入北京先算贏

乜嘢似啫,根本就係同一個劇本嚟.

烏克蘭最後無贏，成為大國角力中的棋子，只有輸家。

自己睇 winter on fire la

下一句就係屌政客

係
屌佢地shake hands with murderers

無贏過 gdp跌左一半

我地其實攻陷共產黨條米路佢就自然收皮
前提係我地有足夠政治智慧同手段
盡可能為美國提供彈藥
利用攬炒或誘因迫美國出招禁低中國
只要打沉左佢經濟 共產黨入面就會因為利益而開片
殺佢一頸血 就只有咁做
學烏克蘭一黎手尾長 二黎你衝緊既只係香港特首 唔係中共
除非我地全部人係北京 咁就可以同烏克蘭比 否則都係動經濟先動倒佢命脈

因為俄佬出兵美軍會介入喎好似

未到最後唔知嘅，不過我都希望同佢地一樣，最後我地會贏！

唔好拎香港人同烏克蘭人比
香港人又淆又縮又廢
利申 包括我

人地有民主選舉人地唔係支共

但人地示威者會玩雞尾酒放題

和理非（好似係）

士可殺不可辱 我都有幾多手足仲係狗屋俾人打緊
就係我同你講緊野依刻有幾多人食左幾拳

自己睇片啦，淨講你唔明

死線前無回覆就殺上總統府。

游你老母

初期警棍扑爆頭，催淚彈閃光彈放題，閃光彈溝釘炸，橡膠子彈射盲眼，防暴黑幫前後包抄，最後實彈裝落橡膠子彈槍射殺市民

俾香港更黑，而香港都行緊差唔多既劇本

未去到都變灰

拉直再一野...
講緊打機

烏克蘭都有派黑幫打人，仲要係示威現場光明正大打

泛民上台接受方案，之後比前軍人組織既幾個防衛機關爽屌，上台搶咪講，我地唔需要談判，而係要set deadline，之後就講左deadline之前唔投降就武裝革命

重點係個總統淆底走佬

咁即係要班狗變節，威脅沖入禮賓館，深圳武警又唔可以過來打？

香港人未ready, 出催淚都散曬隊形，畜龍一出/橙旗就雞飛狗走
烏克蘭人面對實槍都係向前衝同槍林彈雨入面救中槍手足返後排

有咩分別 仲有介懷咪即係決心唔夠

藍絲：六四個陣咁亂，咁唔出黎鎮壓又點得丫？
你地都知共產黨唔會理你地d人架啦，仲搞咁多野做乜？

真係唔識應

口頭勇武 大把啦

但人地都有個廣場做據點，可以以專心訓練，造酒造防具等等

無美軍幫手現實上無可能獨立到

我就得最大轉捩點係軍佬宣佈點撚樣都唔撚理，拒絕受命

班差佬仆曬街俾人清算，總統笠水走佬

係好on 9
d狗就塔我地返去做乜都得

支持研發對人特效火魔法

之後打克里米亞內戰，仲比俄佬搶埋地#

一定要有大台
人地就算無左膠大台
都會有勇武大台
所以話連登仔一直唔要大台係幾on9既事
咪一直叫衝但無人衝lo

克里米亞比俄佬吞併左wo

建議你睇下套紀錄片 , google 下就有

其實有冇計唔死人下班狗會變節，同袁世凱迫清帝退位一樣？

幾時有見過打仗無指揮 無大台
成盤散沙咁
人地烏克蘭都有指揮 衝邊面 下一步點做團結人

你話我衰都要講
俾警察射死個後果一定俾自殺強好多
所以有心做死士唔好自尋短見，同黑警打鑊金，俾佢殺死，會為整個革命提供更大既動力

冇

睇到喊，希望香港可以成功
人地係不成功便成仁
唔係你成就我亡嘅決心

發夢：有冇得最少傷亡下，班狗變節威脅同義士們一齊攻入禮賓館迫林鄭退位？

先高果兩倍
有得交換真民主真自由，三四倍我都肯
經濟差只係一時

但其實佢唔駛驚喎，打左90日，仲用實彈，民眾邊有得打

不嬲唔讚誠自殺，要殺做乜唔租架車帶咁d仆街一齊，為香港盡最後一點力

中

有好多人比人綁架，被消失
放啲監犯出嚟打示威者
其實行為同香港黑警一樣

香港人打成世工就為咗層樓
而有層樓嘅香港人寧願做奴隸都唔會為咗所謂嘅理想同你搏

烏俄戰爭仲打緊
東烏好撚親俄

一定比除褲容易。
你估3vs1除人條褲易啲，
定3vs1打殘人手腳易啲？

首先個大台要有腰骨先
唔好俾人收買到

btw 香港人思維上有潔癖同束縛 點搞到武力抗爭

There are lots of white sun gun.

所以軟件同硬件都failed

人地大台係有軍力背景
咁樣都可以做比較？
唔好再成日話烏克蘭點成功啦
人地抗爭者係有槍有軍火
唔係得木棍同膠頭盔呀
睇野宏觀d得唔得呀

唔好理條五毛啦

巴打唔好搞錯
我一樣認為無得直接比較
只係覆下d認為仲有希望既人姐

因為雞尾酒

點解D on9仔唔講下俄羅斯吞併左克里米亞 烏克蘭有幾個親俄省份變撚左自治

咁你知唔知 清朝係點樣倒台??
是袁世凱 帶兵入皇宮, 逼清帝宣佈退位, 清朝先會倒台

袁世凱 是總理大臣, 掌握全國兵權, 相當於 清朝 國防部長

其實香港要「嬴」, 是比烏克蘭容易

因為烏克蘭 要推翻政府
而香港 不是要推翻中共, 只是要爭取五大訴求

只要香港抗爭 越來越強烈, 中共計過條數, 覺得唔可能再鎮壓, 就會答應五大訴求

不過問題來了, 真係得到 五大訴求, 是否真係嬴左??
中共可以用其他招對付香港人, 例如用番溫水煮蛙
又或姐等 示威者覺得自己嬴左, 然後收手................半年後, 件事冷卻左, 中共再秋後算帳

其實冇贏
件事搞左三個月 太多傷亡
反對黨系議會罷免總統職務
總統敗走俄羅斯 連同親俄軍隊同警察
系主要流行俄語的地區在他下台後發生騷亂
隨後系屬於烏克蘭的自治地區的克里米亞出現政治危機
結果3月18日俄羅斯併吞克里米亞

解鈴還需繫鈴人。
難道要活捉777嗎？

都唔係冇啦啦嘅，咁始終嗰帶俄佬多過烏克蘭人

獨立防衛團體

FYI 其實根據官方數字，大陸每年有二十萬次官民衝突，每次的定義是至少百人打公安之類。大陸經濟轉差，將人民幣貶值，物價漲，宜家平民已經覺得買豬肉很難負擔，八九六四的一個重要背景，就是物價漲，這一點是中共高層全都留意的，但仍然會貶值人民幣，更證明貿易戰把中共逼得要出此下策......

邊有 係單方向屠殺 成個示威 得示威者死咗百幾個 無一個警察 軍人死

其實我地就算武裝革命成功
南邊圍以至十八鄉都會痴去共產黨度

但無大台有一個好大既問題係難以自己組臨時政府
而家的確未成氣候
大把都等緊美國人權法案

五你老母

其實我同我屋企人睇完winter on fire 都有一個疑問 何解個總統明明已經出到開槍射殺國民 點解咁突然搭直升機走佬

同依家好似

因為個總統仲有少少廉恥

人地係去捉總統打撚7 佢

你講呢D 都係小規模抗爭
幾百人集會, 同公安打交, 然後被清場咁

最起碼發展到 太平天國, 黃巾之亂 果種全國性造反, 先有機會動搖中共管治

其實示威者 都有用槍射殺 防暴隊, 死左十幾名防暴隊
不過得好小

可能是黑市買番來既槍, 所以數量唔多

有條撚，佢殺左幾多人你知唔知?
走係為左保命咋

可能佢自己心虛
革命者 宣佈聽日攻入總統府, 活捉總統
雖然革命者 未必打得嬴防暴隊

但個 總統都驚, 萬一 革命者真係突破防暴隊 , 攻入總統府, 自己就肯定被人五馬分屍, 不如帶住家人,財產走佬先

親俄總統流亡俄國。
代價：無咗克里米亞半島。

數以百計既市民被實彈射殺

烏克蘭同北約成員國波蘭是鄰國，北約可以透過陸路暗地裡支持反對派。

外資救左香港

即係要靠盧偉聰同班狗倒戈，香港既武裝力量，加民間勇士迫政府，公務員之後效忠新政府啦？

奪得政權，但無咗領土。

我知好多人死，I mean 佢一定可以好似林鄭咁無恥繼續殺，佢玩真槍人民邊會夠打

當軍隊都保佢唔到 / 覺得無謂保佢，走佬係唯一辦法

因為班退伍軍人講到明唔回應就會衝入總統府決死戰，好似警犬咁如果你有槍有炮仲要唔怕死同佢攬炒，佢都會開始諗值唔值得為左依個總統比埋條命出黎啦。

不過香港有兩點係唔同亦無可能去到人地個程度
一香港人根本唔會有槍有炮有軍事訓練
二警犬滅左都仲有軍隊，而軍隊唔係效忠林鄭

淨係第一點已經無本錢同人打雖然好難聽但係事實黎
我知總有人唔要命但明知死硬
我自己就真係唔敢囉

所以武力攬炒唔可行
但經濟攬炒係有機會

仲有 死左千幾人

仲未講啲智障港豬

想啲狗有冇清算？

咁你仲撐咩五大訴求姐，歐盟我地又入唔到，到時老解打尻我地，經濟實衰，唔明有咩好撐

首先烏克蘭本身已經係一個主權國唔係特區

建議可以的話都一睇！🙏🏻🙏🏻

習大大都係添

決心係咪要去到寧死不屈先叫決心？

撚有咩

烏克蘭軍人係當地人，香港軍人係大陸人。所以無可能重覆

D狗比人清算 永久解散果隊金雕防暴隊

我見套野淨係咁講，姐係失業就算

唔清楚解散之餘有無人要坐監， 如果我地輸左你預會有大清算

有武裝實力 自然有SAY
同香港環境好唔同

係香港太多有錢人

［突發］白宮網站個數郁番喇

個數差小小咋早幾日都推唔郁
今日開始收到email喇
填左嘅幫幫手去email verify
未填幫幫手填左佢

點解你覺得我地要用頭盔豬嘴同老解打？
老解一出自然有對等既對手處理佢地架啦
場仗都打左兩個半月都未認清個形勢？

共匪要硬一早硬左啦，可惜佢硬不起來呀

今晚各區都有winter on fire放映會, 去睇下

少少補充:
呢條友當時就係個大台上面屌鳩企係佢身後面班政棍
講明佢地絕不接受所謂"大台"既協議
訂立deadlin否則進行武裝革命
然後當晚亞努科維奇就漏夜走佬

同支共一樣 得個講

我估佢老豆係軍隊指揮官

欲求文明之幸福
不得不經文明之痛苦

要贏只有拼命掙扎，唔係拼命逃走

要贏無需道德底線
敵人係共匪
不擇手段對付我地

贏咗歷史就係我地編寫起義

全民救港 全民勇武

全部九龍灣嘅前線入哂黎

天佑我港

睇多次winter on fire 啦
人地都話自己由頭到尾捱打
贏係因為佢地民選議會，捱打捱到民意逆轉，令親俄議員肯彈劾總統
真心唔好ff勇武派咁多，會累死人

其實烏克蘭有贏咩?之後俄羅斯出兵,殺左勁多烏克蘭人,連克里米亞都冇埋,東部仲有幾個地方叛變話要拼入俄羅斯

唔反抗嘅全烏克蘭都係俄羅斯啦
現實就係要係兩個結局入邊揀一個你prefer嘅

其實咁拖落去都唔係辦法，攻擊差佬係製造一個change point，但係最終係會對運動有利定有害，其實冇人知，情況就好似你打死一世工定all in牛熊搏一鋪翻盤(或清袋)

個類比有少少怪

到時北角 荃灣 北角 送俾支那算

團乜鬼結
烏克蘭西部係黃(親歐盟), 東部係藍(親俄), 基輔係中間
革命勝利後, 克里米亞公投加入俄國, 同時東部兩省Donetsk, Lugansk脫離烏克蘭半獨立, 受俄國保護

話唔定, 革命成功, 元朗共和國, 上水鄉黑, 都會分離出來

印象中俄佬剩係想要克里米亞

烏克蘭未嬴吧

本身啲人要抗議就係因為總統反口想親俄，影響係烏克蘭全國，烏克蘭變為附庸國

人地有得民選個總統出嚟

我地五大訴求都冇PLAN
好啦, 俾你當依家贏咗, 咁點去實踐真雙普選?

革命領袖 發出最後通諜
總統嚇到走佬

套戲係以示威者角度出發，當中忽略咗好多國內外嘅因素
當然勇武嘅堅持係催化劑，令到各種因素成熟
但唔關乜最後通諜事
武力進攻係得嘅，死咁多手足一早就進攻咗啦
根本係軍隊真槍實彈面前佢地都係捱打
最後通牒個shot套紀錄片嘅表達，但實際上唔係因為真係驚咗勇武